Jupas interview問題

A1 A2 A3都係揀Poly，近排收到A3嘅Interview ，

想問吓喺咪同一間U淨係會派1個interview?

定係可以每科都有機會in?
求解答

後者

分科 有啲科放榜前有啲後 有啲冇

Thz